[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(98) 1026李垠尚生日快樂！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

李垠尚生日快樂

你地好癲話推就推 真係搭正十一點爆po
尚pick感動流涕

尚b生日快樂

李垠尚生日快樂！

深潛一陣

牙尚生日快樂

要每日都開心笑

真係爆左大家好勁

循例搬搬官方圖先
生日快樂

勁多相

繼續生日快樂

大佬尚想比佢啤

痴線我send個留言見到話爆左
望一望踏正11點

你地好癲

超qq!!!

冇錯呀 大家都叻叻

波波等左好耐

當b生日快樂打返個生日J賀賀先
btw我J黎J去都係呢幾張 more plz

好正！！！！

大家一齊好癲

佢又唔開po

成日覺得牙尚好似好識諗咁
但都係02bbs
要繼續白卡笑咁開心

係！我去追返po先

係！！！爆個下啱啱11點

gchi咁有愛嘅波波

全部圖都…

垠尚生日快樂

當b話要準時爆po慶生 冇人阻止到！

好神奇好開心

讚下波波先

冇錯！！！

quote][/quote]

已經執好啲圖唸住複製貼上feel

伊貝當

唔準喺當b生日po色情

整黎派俾你地要唔要？

你真係呢個Po最nice嘅人

冇

gchi牙晶

波波認證我可以當選最唔白卡會然

要 禾全力gchi

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

冇電 大家加油推住先

明明就咁愛垠尚 表達得咁含蓄做乜
我用黎用去都係嗰幾十張圖 想要多啲存貨

禾要

好q

牙當生日大快樂

到你生日啦尚仔
李垠尚生日快樂

見到

疾總勁多

勁cute

to草絲：我都係咁諗 明明#11就已經有人中左

好得意

雖然我唔想但要表白波波好多圖仲要咁有心機成set都係high five

點解佢個慶生po白卡味濃

蘋果同車厘子勁得意！！！！

多謝糯米糍絲賜圖愛你j埋呢2張就瞓

嘩你收埋呢啲相呀原來

我已傾家盪產 我再儲過

好！！！

我咩尚圖都save架喎

我flash當b

我真係來來去去都只係recycle啲經典圖

好多靚圖！

係！好有心思

好得意！！！真係可以做代言

蘋果嗰張
I go get apple eunsang

I get cherry eunsang

good

我掛住收圖唔記得正皮

正皮！！！

花花都收埋左好多尚圖喎

好好睇 尤其第一張

李垠尚生日快樂

法國花花都好疾總 好多圖

我post 住五個站先
好耐先up 到少少

禾成日收埋收埋啲圖黎打J

v圖！

士多啤梨個兩張

全部都係v手

出左道直升我x1 2pick嘅垠尚生祝啊

原來係咁

wooo

食咗禾一張

好睇

又食左

花花都巧多

睇黎我幾鍾意呢個站

正

終於搵返
呢張舊圖但好可愛

𝗲𝘃𝗲𝗿 𝘀𝘄𝗲𝗲𝘁

發現我gallery啲相大部分都po過

po gif load得好慢

Cherry planet

cherry_planet_cherry_planet_cherry_planet_cherry_planet_

姜巴集團式經營

呢幾張真係勁q

你地好勁

cherry planet

表揚姜姜bot

reupload sin

姜姜好癲 又咁多圖
pick尚嘅我都自愧不如

我睇圖片已經有681張

今日post

OK

okk

係呀

平時收埋好多

個兩張好搞笑

尚生日點少得呢條片
3:33開始 尚碩經典重溫～

禾都覺 對手又好大

真係好q
佢話please個度笑到疾總

訓了

係！！！

gif太大mb

好正！！！

花花你2pick係尚？

早抖

外星人對話
仲要加咗啲星球背景

qq

法國當b啲相都好高汁

花花係gif達人

同媽咪真係超似樣

呢set要save

呢set都

好睇！！

申脷

成日覺得當b係一個好溫柔嘅02bbs

經典重溫

gel頭真係好睇

禾諗禾決定左牙尚係3pick
知佢生日特登save多少少

原來仲未訓

真係好正

早晨

好多人都話當b温柔係咪因為未見過佢發嬲

呢個真係笑到我胃痛

花花咁早又起身？

gel頭勁好睇 對con又好靚

佢勁上鏡 啲站姐又落力

好正呀呢一串

温書呀 但係機不離手
今舖仆街

goodluck oh!!

早晨草絲

佢塊面真係好細

Ho

早曟

有新片睇

加油花花！

潔尚

大家好勁真係準時開到
琴日想一齊推㗎點知攞住部手機瞓著咗
祝牙尚生日快樂

我唔nice咩

打手上水 推薦你用Pinterest！極好用勁多相

nice

成功逃脫開po

唔緊要 尚b愛你

今晚要繼續推 準時比碩pick開po

我都覺

眼鏡尚

間條尚

粉紅尚

餵佢嗰個我黎

未瞓醒

躝啦

你真係好攰

奸奸做左偉太真係nice左嘅

前日四點先瞓
琴日又要七點躝起身
去到夜晚真係頂唔順了

必須推

多謝花花溫書加油

大家咁勤力
我星期一要考嗰啲野温都未温過

燒data睇

睇黎你真係勁攰

咩黎㗎呢個

你仲讀緊書

個個都係咁講

頭先

我都係

想學姜巴？

係

開行turbo

你地好疾總

祝尚生日快樂
今日開唔開到多個po比尚sss?

前一日先做野是常識

好大諗頭 雖然我想

做唔到姜巴咁勁

努力推

其實係咪個個去曬嘉年華所以唔得閒推po

呢張好男友視角

你都有去？

禾呢。，

呀尚生日快樂

我無，毒撚唔敢出去

禾覺得你最nice

lalalalalalalalalala~

02z

John Kim????????????

點樣先推得郁上次都5個post
今次得1-2 個唔太好

推

唔
好
再
扭
啦

我放埋呢個站又休息下先，因為無咩人

辛苦哂姜巴我夜d得閒再幫手推

love u 南朋友bb

去完好攰

私心放下尚車

一上水嚇親
我一陣幫手推！

我都諗住私心放嘻嘻，頭先放咗少少本身我pick 佢兩個都係同時間咁pick

偷雞一張圖一層樓都好攰
姜巴bot平日點運作 好勁

每次佢哋生日
我都係長時間坐係個電腦度搞

我未load到你新po果d等有wifi再返去慢慢睇

用電話推po係咪好不智

好。不過我私心放🚗🍎係少少片

如果去到第二個post我先至開始post gif!

辛苦哂姜巴好好呀

其實用電腦搞都會好攰
但方便少少

同埋敏熙生日嗰日其實我大部分時間喺街
結果都係用電話執張逐張upload
我返到去先用到電腦，但嗰陣生日都就嚟過
搞到準備好嘅圖有啲都唔算好post 得晒

東杓嗰陣就前一日一口氣upload 準備好嘅圖上lihkg 個up 圖server
再copy晒成個回應落word 檔
之後時間到就逐條link post 過嚟

想俾佢地每年有一日post 都係佢地

#推po攻略

當然最快就係唔用自己本身嘅圖庫
直接上twitter 搵返啲站嘅acc 搬link
我今日搬🍎嘅圖頭五個站係用自己本身save 好嘅圖upload 上嚟
結果勁慢囉。。
其實最近已經覺得upload圖個server又好廢。。
最近少咗po圖係我電腦同手機成日都post 勁耐又成日上傳失敗。。。我真係好憎等，等upload 上嚟又一定停喺度lihkg等佢up 好先

搞搞下我都冇用到連登本身個post圖Server
直接上網搵另外一個可以upload圖嘅網 Imgur
快好多囉
但最快都係直接搬link 算啦，反正都記得啲站名同有follow 啲站
所以我搬到cherry planet 嗰陣就搬link 了

但係電話推搬link就好麻煩 成日要兩邊switch

係，不過我個人對比返我最近upload 圖嘅時間就好啲。。。
上次真係upload咗20分鐘我影我去攞杯套都係咁fail lihkg 係咪唔想我再upload 圖

我upload得幾順喎又

咦而家我好似又順返！
感謝主，感謝bala c bb
我前晚post 禾潔手幅都搞咗好耐
依家突然間好返太好啦好開心呀好開心好開心

點場

我想打點少得呢張

專業

掉啲fd

我都一陣幫手推！

02z02z02z02z02z02z02z02z02z02z02z

姜巴已經係到推左超過一個鐘

話就話搬埋頭先上一個站，但都怕我休息完都係未爆post

姜巴有咁多相
個個站啲相都差唔多我淨係揀幾張特别靚嚟save

雖然我真有save
但我今日自從搬cherry planet 嘅圖都係搬link
因為lihkg 成日蝦我咁，我upload 圖好耐都fail

真係張張都差唔多

姜巴等我我今晚推
雖然都有啲野要做

同埋我好似對成隊X1 敏熙以外嘅member都好有濾鏡
我覺得通常都好靚
所以我張張都想save

呢set太正要係到po多次

禾都覺

呢個look好正

佢嗰日狀態好好
我覺得個Con又好襯佢
成個feel好水靈靈咁

Q能到

呢個站高質

其實我覺得好多尚站都正

脷

rc都好正

有蚤好慘

加密la 衰仔

[member[/member]

我黎喇！ 但應該唔得

咸jor... 大家呢
正常嘉年華都完咗啦

係呀水靈靈個con好好睇

輕鬆推到下個po！

加油！我真係休息一陣嚟吹水

希望多啲人上水 聽日又可以開碩po

真
不過我覺得聽日會多啲人
怕感覺好似有少少差別。。
想兩個都有三個post或以上

食完飯繼續推

一定得！我地推

上吓水推po先

今晚推多個

牙嫂

舞台重溫

得架我地，相信大家！

最後嗰張好得意呀

尚仔生日必須推

無錯！我等下個post 再努力post 下圖
我而家休息下吹水先

波兒

想抱返屋企

唔知點解佢好適合着綠色嘅衫

紅蘋果好可愛啊

呢隻con明顯但係好正
即係我覺得佢可以keep住用呢隻Con

恩尚與恩尚媽

餅印！

相信一個鐘可以爆po！
加油加油

double左

大輝！

覺得今日丸茶個佈置好靚

尚b生日快樂

想問下下個po邊個開

禾都想知
上次投票好多尚pick

有冇尚pick認投

已經970
尚sss上水競投！

呼喚尚pick

姜bot攻略

佢地係咪唔鍾意開post,咸jor

冇人上水我唔敢再推

禾都
我諗開唔開好

等多十分鐘

好。如果無人，我開

上水了近排忙到仆街

hello 好耐無見

好睇！！！

repost repost

姜巴係咪要準備開po

我掛住收圖唔記得講野

係。。。

我得閒了 可以上水推！

糯米糍絲要唔要開多個po

禾唔介意開電腦先

禾開jor

愛你姜姜

@姜巴 應該唔介意既都想留返比尚pick開

頭先見無就開咗跟住一入嚟就見到哈哈哈哈

原來慢jor

唔緊要！我都已經開左個